Nike x Off White 抽籤任何一對都未中過嘅入嚟揮吓手

Nike x Off White 大大話話出咗十幾對鞋，從來都未中過任何一對，今日對Presto應該都係失望多，其實關唔關size 事？US10以上比較難中？
次次都食白果，次次都失望而回，老實講已經好耐無買Nike

已派彩？

應該未

聽日一定會好天既

中過一次 off white aj1

你就好啦

幾時知結果

已做好被祝福嘅凖備，來吧

呢啲狗屎運 唔會再發生架啦
今次presto 都係無架啦
希望有巴絲中。唔好比哂啲南亞狗。

今日，可能會夜少少

淨係中過Air presto同converse

搵下零用錢都無

死炒狗

傻閪 着幾千蚊既鞋識飛咩

你條撚樣唔炒咪$1100囉00後炒狗

吹咩
傻閪波鞋狗

著鞋都得罪你隻中學雞？

上年個10對中過blazer同hyperdunk，已經要還神
之後就未中過

上網抽真係冇 the 10 排隊登記先有

瘋狂開帳號抽，點玩

已block,最痛恨啲炒狗

更係無 多謝你班傻閪波鞋佬以前貴一貴幫我接貨tim

好撚痛tim

咪就係！咁好油水實係咁㗎啦！
真用家表示無奈

The ten 個陣中aj1 網上。

你就好啦，替你高興

中左兩對aj1 OG 網上＋親身
之後就冇再中過

點解咁易中㗎？ 想知咩size?

淨係中過橙色zoom fly

都好啦！真係任何一對都未中過呀陰公

我真係好想中一次呀~~~~

究竟我做錯過咩....

off white 唔中
Jordan 唔中
yeezy 唔中
vapormax 唔中

抽左但應該都唔中

唔好灰心。證明Nike system 唔係做馬

Jordan 同yeezy 都好好中

係！依家yeezy易中咗！
因為已經無得炒？
用家福音

抽到既話想賣左佢, 入對ELEMENT87
一直覺得OFFWHITE有條索帶起度好核突

咁陰公？

其他都有幸運地中過，係任何一對off white 都唔中

Element 87 係好靚！
不過唔會食炒！欣賞吓算

我中個對 need yeezy v2 同2對 炒唔起既色

任何一對要抽既鞋都未中過

派咗了！Nike 來盡情祝福我吧！

下次請早

祝下次好運

再一次全軍覆沒，多謝 Nike嘅祝福

唔知其他幾時派

其他仲難中

男人size(9-11)
其他連yeezy都無再中啦

所以真係唔好放棄，唔抽唔知事運到

都叫仲有機會

希望END會有奇蹟啦，雖然貴咗幾舊水

抱歉, 祝你下次好運

仲未有消息

中過一對AF1 size12
instagram share 相果到中

想要Vapormax Off-White/ Acronym 就死都唔中

蓋清都係炒鞋師？

US7 有無人收

幾錢放?

都唔係比你呢種窮毒撚著，關你撚事咩

第一次抽中 唔知價 可留tg

中過off white vapourmax

講個事實你地知，其實抽籤一早內定哂

利申:發夢夢到

咁你仲夢到d咩?

轉手賺幾千 我都叫我阿婆抽啦

唉 只能屌鳩NIKE老母啦

抽任何鞋都冇中過

多謝支持，祝你下次好運，亦歡迎你按此瀏覽最新Nike特別版產品。

夢到好似clot呢類店，會同熟人接頭，搵班人做腳，要幾多對就幾多個人，比名，身分證，電話資料，之後就會send email話你知你中，叫你去拎，然後個蛇頭拎完鞋就每人俾300，蛇頭就自己fatfat一對袋7千

Every time都better luck next time

呢個係人都知啦，HBX果班中黎中去都係個班人。

又唔中

姐係10對有7對係內定，淨3對係比街外人咁？

我諗係，真係俾左街外人嘅唔多，反正都係發夢

想知nike賺咩 原價1099
炒價佢又賺唔到

你估成本幾錢?

又唔中
真係一對都未中過

今次有埋後備size， 但其實整黎都多鳩餘，扮撚晒好似多左少少機率中咁

抱歉,
祝下次好運。

有frd中過3對 仲有一對blue aj1 我就咩都冇中 成世都冇偏財運

我只係自用，唔係炒

有冇人仲未收到email

上網抽同6合彩一樣
人地成千個acct對你地全家幾個

又祝我好運 係咪真係要我扶啊婆過馬路先中到

Feel到水貨鋪會加價
一定唔止六千

我哋成日都比Nike欺負！

Adidas 依家又唔爭氣，唉！

真 有人開我6600

我有幾個朋友成日都email 去Nike投訴抽籤唔公平，
可能收投訴收得多，咪做吓樣囉！其實真係多鬼餘，要抵制佢一排唔買就啱㗎喇！

抵制班炒狗就差唔多

點抵制？

從來唔會幫襯佢哋！

唔好同佢哋買加見一個block一個

抵制唔到，全香港就算冇人買，都仲有支仔潮童落黎香港買

咁撚柒值6千

係！so sad

X2

fatfat

未收到email果d係唔係進入第2輪抽籤

入左30個acc 中左24對

係就好呀！我1個email都未收到！

幾年前中過對aj 11之後就冇再抽中過了

自己入番個網睇就得

Nike出網上抽籤咁耐都一直都冇中過

再次good luck

自己上網睇仲快啦

所有上網抽籤都未中過

見到成班傻仔叫春就好笑 根本個網上抽籤系統係派貨 想要幾多就可以拎幾多對

同以往一樣，真係永世都抽唔中

中過三對

其實點解人地可以咁好運 我就一對都未中過

轉行買六合彩算啦，呢d運留返去d大獎度

US13都未中過

Tg?

對野有係上到6千幾咩

全部收都係4尾

收咪4尾...
放6千幾囉

淨係中過AJ1 x Off White 芝加哥色嗰對

除左nike, 其他派左未?

ok 留tg

中過一次 vapormax 但係end. raffle中的

之前聽人講係咁開ac會大機會中..
依定開左過百個ac都唔中

屌

見fb有6k2 收

大部分都係近6K 收
4K尾係大莊釣水魚

6k放都大把人搶住要

所有要抽籤既鞋都未中過呀hahahahahahaha

下，我中過clot 抽既Yeezy V2 Bred US8... 你指一部分貨？

下星期應該仲有對全白可以抽, 又可以瘋狂咁比NIKE祝福啦屌你個閪!!

屌你老母

AJ1最正喎! 仲要芝加哥色！

still no receive email

still no not receive email

其實無期待過會中 中左當bonus

抽唔中就抵死啦 我已經有大陸仔接貨 淨賺左十皮 Nike 次次抽鞋 = 派錢

原來可以賺咁多

買左好多次六合彩都未中

鑊鑊都係better luck next time

好野 全炒

it undefeated都派左
炒哂

Aj1都係咁

一對都未中過

嚟緊係咪仲有對converse

中風就由得佢中
乜春中咁多笑大人個口

19:40收到email

YOU'VE BEEN SELECTED

Hbx 個app 仲有得抽 大家都可以試下 不過應該都唔中

淨係中過3、4月個陣vapormax黑白

HOT SIZE未到你份啦
大SIZE 又少貨又比人圍內拎哂

Nike 第一次中

有冇人放10/10.5/11

放？

係咪唔會出email通知唔中？

不了，比人hold了

放us7 tg

有冇人放us9

抽中US 5有冇人要

有性趣 幾錢賣
Tg zer007

有冇人放us12 or 13,
tg: @voidle

唔好玩啦

唔使抽，準時standby f5想買件衫都load唔入啦

今朝check email, 英國end clothing 抽中左，寄緊返香港。

出邊賣緊幾錢？ 有人放到7000！？

這些機會

唔通連個天都唔鐘意我

屌undefeated 中咗對唔想中嘅ow zoom fly us8橙色
戇鳩鳩咁
Presto 又唔見我中

唔想中就咪抽啦
真用家就咁比你拎左個機會

原價+100收 自用
tg: fuckboyhk0000

乜唔入簽都會中嫁

抽乜都無中過

如果抽中 大家係邊度放？

抽哂勁多個網冇個中

各位Ching 除咗Nike仲有邊度有得抽

Lm

炒狗全家生癌死永不超生

咪係 依家都唔知仲送唔送順豐站 又要重新打過d野好麻煩

無人逼你食炒 買唔到咪算

以前hbx我竟然中過一次我都覺得好神奇

End係咪唔比用同一個address/信用卡重覆draw?
我已經用左第二個account draw

信用卡好似唔得

一個account實抽唔到

中24對最少入幾千飛先穩中咁多，咁多人聽佢9up。

屌你老母閪呀 抽黎炒正仆街

今次end 1個acc抽破處

咪撚就係 等錢洗去做鴨啦

又可以俾nike瘋狂祝福
利申自用一次都未中過

而家juice有得抽加油各位ching

白色

今日肯定又收到Nike溫暖嘅祝福，好期待，好感恩!

都係今日3點知?

準時祝你下次好運

最"公正"既End

抱歉，
祝下次好運。

一如所料，又再一次全軍覆沒，
off White 依然未開到齋！

終於

中左US 9 號一對

another L

屌 想抽對自己著都咁難

第一次就中

有興趣請留 telegram

屌，唔記得左入簽抽

只中過兩對抽獎野.
FRAGMENT X AJ1...
VAPORMAX

一對都未

希望其他會中 (雖則仲難)

我一對都未中過Nike x off white

有冇咁撚多人中啊屌你老母
NIKE從來冇撚中過
我屌

Nike 好運
Undefeated 中

派左?

Undefeated 邊到睇中唔中？

L都有人負皮
唔係唔知L點解下話

冇得睇 中左就自然收到SMS
不過我見FB已經放緊undefeated 中簽鞋
姐係今次又炒左

乜柒都唔中

放幾多？

又唔中啦

中左US 6 號一對
有興趣請留 telegram

中左一對us 9 off white presto white
有意留tg

Juice出左未？

幾錢放？

Off-white end clothing好易中？ 上星期中左黑色， 今日中埋白色。 可以霸氣咁左右唔同色著出街
兩次都係 入一條簽。
之前抽親end clothing都唔中， d抄唔起既鞋都唔中。 而家兩色都中

師兄邊到check??

連better luck in the next draw都未收到

抽中咗US 6 號一對
有興趣請留 telegram

我都係

無 從來都無中過呀屌

機會是留比炒家的 想自用既永遠要食炒

通常咁遲收到email 係咪已經無份？

應該都係架啦 我懷着一絲希望係後補

Email 今朝一早收中到， 錢都扣埋

中左8對 有無人要
6500@1

抽咩碼

果條紅色tag會唔會剪？

會啊

你著近衫會唔會唔剪price tag

我就一對都冇買過但係街見啲人唔剪

Uk9 即係us10

End clothing 係咪出左結果啦

我今朝收到結果。 七點收到email,

睇黎又無了 抽極都唔中

Off white 入面淨係覺得呢對好j

無中過

中左the 10: off white air presto
size us 9
有意請留telegram

抽唔中

放Nike air presto off white
Us8 有興趣留tg